就哥最近無晒聲氣,去左邊?

佢岩拍電影多d

就你老母
左你老母
岩你老母
D你老母

屌你老母